有冇人tg sd唔到msg

me 連唔到線

不停connect

Sam ar

共產黨打到嚟

世界末日